我唔理你地今晚有咩做 今晚全部人入中大幫手

幫手加固 做人鏈 嗌口號 買野 送外賣 咩野都好
全部人入中大幫手!!

大水坑站集人
行上公路過條橋就係中大
唔好再做冷氣軍師
集齊幾千人入去救暴大仔啦
收工時間會更多人支援
搵人即做文宣好冇
幾分鐘搞掂
Set個時間全城入中大反包圍黑狗

中大要人

要幫！！！！

唔可以今晚，趕唔切

推

暴大見啊！！！

觀塘做緊嘢

有咩交通入到去？

有咩物資需要

即入，已 call 人

起初他們追殺反共義仕，
因為我不是反共義仕，我不說話；

接著他們追殺雨傘革命人仕，
因為我不是雨傘革命人仕，我不說話；

後來他們追殺勇武派，
因為我不是勇武派，我繼續不說話；

此後他們追殺中大學生，
因為我不是中大學生，我還是不說話；

最後，他們奔向香港人來，
再也沒有人站起來為香港人說話了。

今日唔用一切方法救各大中小學學生，聽日就係你。

去緊附近了

各大領事館電話！！！1

全部入中大

車可以去邊個位？

Bump

OK

救cu啊!

⚠⚠⚠!!!! 重要 !!! ⚠⚠⚠

目前中大 極度須要支援 唔理係人手定物資定子彈

可以趕去既手足請火速支援

⚠⚠⚠!!!!前線須求!!! ⚠⚠⚠
泳鏡 玻璃樽 毛巾 可投式物品 少量食物 飲用水 寶礦力 雀巢咖啡等
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

現時暫時車未必入到黎，
由於東鐵線介乎大埔墟至火炭站服務暫停，乘客若要前往中文大學，可乘搭以下路線
馬鞍山：87k、807A、807K、807C
大水坑：289K

或者聯絡CUSU接收物資，暴大要

學生活動中心設置物資站，唯現存物資如長傘、水、急救物資皆短缺
- 歡迎同學可擺放相關物資於學生活動中心, (女工旁），或收集散落中大校園的物資予本會

agree

289k

又或者係大水坑站行入去

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
加拿大 3719 4700
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
加拿大 3719 4700
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打
推！！！！！！救中大 救勇武

Push

收到！！！！！！幾夜都過黎！！！！！

Pushhhhhh

<緊急呼籲> 切勿現在十八區開花 否則削弱警隊攻打暴大之力量

大家一定唔好咁做!

P牌仔過左一日一post出唔到
推呀!!!

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
加拿大 3719 4700
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打
推！！！！！！！！
盡快去中大救手足 其他人係中大附近開花 封路
等狗車無咁易增援

入中大幫手 幫手加固呀 求下你地

一定要圍魏救趙，要同一個環頭圍先有用
陶輝領新界南狗攻馬料水，即是新界南狗薄弱咗啦
手足便應圍沙田/第一城等城門河兩岸or荃葵青等地。迫陶輝撤走退守